[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4573)

在野黨！

慢

轉數快比馬會食左錢 可以點搞 平時一轉就得但佢頭先load左勁耐話收到指示 睇返ebanking扣左錢

3.5s是夢嗎

等結算

過到頭都無尾

@馬 TG 快

大地今日會唔會又入波

訓著了

爐撚呢

波利我有圖堅有跟 基層all in左
如果無爆到就唔好派我啦

9.5b

咁你派返我都得
上個post有個人買左3.5b
應該幾穩

4c

買咁大

買個+2韋斯咸 玩下先

來

嚇死 以為客入

無問題 中左派返你
不過我怕你嫌少 我呢啲小戶
上次你係咁意都派3k

法蘭克福禁屌 準備入

1:3 爆左

5555555

1:4

咩2c

NBA

賓菲入

賓菲加真係好正氣

666666

場場都半大

未必基維主場勁

好靜...

法撚入未 比球定下驚先

17分鐘6c 9.5咁都無真係唔識賭了

比你咁講驚一驚 希望穿到盤

利記會唔會1:0收工？

你個名。。

HJ2Q

想幫單狗含撚

賓周加啊你老味
損曬咩2c

呢關定呀 係烏雞有有保留

想派888 點派好？

半大日法撚你唔撚係唔正氣啊

有角球就有入球！

777777

半場7c

派我就得

波子sir我plz

咁快爆3.5s輸死了

角大又中

Lm

兩個大波都買唔撚切

屯門。。。
我呢排成日去兆康 揸車都成粒鐘

法撚快D比粒我先

法撚唔撚對路......

柏林

屌你老母問你野

求派想上3萬就收手剩係賭澳假
差1K

派我

利狗下盤

就咁派 有咩點派

半大24

柏林禁屌 法撚24

買左法撚盤+半主
利狗我唔敢掂

等4la法撚

點解智甲阿甲咁難買 阿甲幾時先開到大波

4點利記 半大？

我都覺

法撚黎搞笑？

屌 唔記得買歐菜耳

咁多人未訓聽朝唔駛開工？

Home office

要

屈

希望中 想派俾波利單蛇

法撚搞撚笑

單蛇 利角大穩唔穩

法撚唔對路....

法撚半場比球定下驚先

今晚法同利都係💩

邊撚個話大地好撚勁

法撚想點撚樣

-3c

歐霸戴帽 聯賽0g

88888

閪咸 上

88888888

南野仲勁

法撚入未啊屌

長次買佢先系左

角大黨又贏

差你半主過關啊仆街法撚

猁一開波狗會即刻派荷乙

我唔買角球

9.5b手足上水未

你條4x5...

10c

咁買10.5s算

快到

1c

咁啱呢場必中唔買似on9

10

11

11c

2c

11角 cls

CLS

法比安斯機係咪on撚鳩

爭烏雞個場咋

法撚半主得唔得

Bun fei car 2:0

法撚半大 10 1 200

我

lm

加埋法乙半主得唔得

var

上場歐霸先系左

有

bun都入左兩球啦 法入未啊屌

有 係到

J

煎！

我出

炸

賓炸

中

利goal

利10

2.5半大上

阿諾唔撚要角變助攻

雲拿老母10

利物浦 1 0

5點高路高路 唔中可以搵我

唉烏雞2:1
無啦無啦

柏林聯d fans 仲嘈撚過法撚fans

柏林圍牆防守堅

又叫糊

小注左利2:0波膽
咁快就入

1-1

西咸goal

利11

咁咪啱

屌 5c

叫糊

Boom

利都半大

屌 10.5s

半大cash

咁樣半大

半大只需11分鐘

利半大cashed

2.5半大 4.25

法撚 11 咩話？

咪幾好
唔使等爆早啲訓

都未睇得切 13分鐘已經5c

法撚..

法乙1:0

如果法乙都半大都就真係激撚死

角大易撚到 角大派錢無得輸

我屌14.5s @1.95-->1.72???

場場都角大

利 比多球

客隊反cup

利又想玩嘢

叫條毛
炸糊呀就黎

法撚00

法蘭克福 下半場 2 0!!!!!!!!!!!

Frankfurt 伏撚到

利我買左10.5s

德國波無波入

1比0算啦完全無勢

法撚我屌你老母

買客第一球好過

仆街啦你 我買左4串1 法蘭克福-1

柏林聯差d og

生活好又撚手足

利係咪同法撚鬥多角
又係17分鐘6c

賓菲加比返個半大我

西咸想比人炒迫班利狗認真踢

法乙 主贏緊 勁

屌你老母
禁撚錯

法乙主頂實

想買14c了

呢個神夾

笑撚死

呢條飛都幾出色

法乙主 法蘭

利記有無link睇下？

開個14c就...

睇埋外圍正常就似主
我唔買主都唔會買客

應該開14角

穩食馬會0.08水

笑左

集氣唔好14c ft

烏雞-1

14隻完

Thanks 3042係CC TAI屌d人

Pin唔該

20分鐘8角

完場14c

無岩岩好 14c
就 10 1 200
前十

今日場場角大？

Lm等睇14角

利8888

我了

是日心靈之選
法蘭克福
賓菲加
利物浦
聖達菲

開14粒就好笑

你睇番個條友record
佢都賭開波
咁就多17萬賭本
連燈仔真好呃

利goal!!! 2:1

手

特魯

9c

法乙都半大

23分鐘9c,好撚癲

做乜9

無限角？

大軍閥又w 點睇

屌你老母 乜撚野9c

屌你老母 法乙都半大 德甲 00

要左角細？

有木有100%水

10.5s.....

似啦 要角唔要波

D人訓晒 講經

古里

30分鐘唔洗都爆

買得細
但唔好斷法撚咁on9

利物狗快入多3球

利今場自己係咪買囇角大

高路高路

d角好癲

一攻就有

夜晚先難搶

中得一關講經咩

訓啦

韋斯咸真係唔敢要細 班仆街成撚日送角

用一皮贏$400
我了

角點入

Still 2:1 唔通頂到

25分鐘開18.5已經

利同賓咁進攻法
點都有掛

特魯瓦 高水到

今晚d波唔係半大就角大

旺到

Gel了

派我未單蛇

生活好 撚手足就有

想G 睇到啲咩

利場場屌打架啦
又唔見場場穿

一撚定中!

有人派我買球未
我入唔到錢

Gel

利17.5大定細好

細 應該14c完場

我好撚驚 我情願你唔洗派我

半場先諗啦
半場前入左球下半場就妹住踢

21

手足14c 你岩岩好1$都收唔返 咁都派？

定啦幫你打氣

14c完我可以

乜撚野法乙未完半場就開全大？

2.08 贏$400

點解唔見甘岡係咁

細13.5 大14.5喎 14c係輸哂

法乙半大全大

rc埋

咪話無啱啱好14

一萬博400

依家買win都升番水有1.19

無 14c 先派

入完紅係咩玩法

佢咪話唔係14c 就派

Ok 自

眼殘

入完波去屌個球證

條友串嘴
法乙真係搞笑

Jump得啦 屌

利似走盤比盡

11C

Gel我 特魯

尋日就無C
今日就無限C

劇本波 南美劇本

斷AZ

爆左

唉屌又輸

痴閪線 兩場半場11 12

14

哈哈

屌 訓醒成肚火 仆街

鳥G紅左既屌

烏rc

希望你贏

多謝你

一定有綠字

烏雞紅左都有1.8

紅左冇波入

望多次條飛 真係笑到失禁

上呀賓菲加俾多兩球我

法撚上啊

場法乙做乜撚野

想屌法撚主勝

賓半客派得仲快過頭場半大

應該贏到ge

比人屌緊都買

0:1

0-1

柏林goal?

01

法撚我屌你

我屌

法撚真係on9

痴撚線 輸

想知有冇人買左利

d角多撚到 其他就全場都未必過9角

01goallllll

好波法撚 對家成場一個攻勢都冇 咁樣送個波比人入
假得妙！

12c

馬會Apps都未開就0-1
訓覺

利中楣

運氣咁快用哂？

13c

猁半主都冇？

利記試下半場比多球

你邊到睇咁快

追法撚win定客bg好

20.5

ng*

和

法撚無射中過龍

法撚反cup是夢嗎?

皇賭會

回飛果然無好野

訓教就可以發夢

利連反擊都唔到

假波多到數唔清

法撚對家廢到咁 其實上場點入到利華兩球

80仲未嬴買主勝

角大黨大勝日

我屌狗會 收唔到錢 但扣左
有無人知佢幾時退返

佢朝早會入俾你

唔會咁西啩

主場贏拜仁5粒添

上呀賓菲加入多兩球

法撚1.5b點部署

呢西咸d 防守咁似馬體
抄左人地套打法對利

追寶尾

法蘭克福

利記贏唔到死幾多人

利差d半場開埋三格

睇唔到有防守但係利狗攻唔撚入

利今晚一定穿唔到盤

有冇ching試過賭到發夢都係踢緊個場波係到數角
搭車發夢場波開左兩角訓醒睇又真係刷左兩隻

認同 沙拿文尼完全隱形

半場13c，全場？c

法撚杯到我跳樓

嘩 法撚連c

3月先賭啦 差差

發夢打牌就試過

下 d收窄空間 好似wo
回防都係6-7條友一齊跑

一定18以上

琴晚贏 今日輸返少少 唔玩了 半場爆角爆到咁

Sor無睇馬體果場

場場我都咁諗 之後80幾分鐘又神秘力量 一係12碼一係紅鳩人

半大 2.5 又死 仲諗住咁好死開知個2.5出黎

法蘭克福快入一球先啦屌你

有冇賭到咁撚上腦

想入19.5

屌 訓又針

買早波好過啦

法撚做乜撚野

買咩

法撚cls冇球射正

你唔係等埋皇賭會架咩

差啲唔記得你早波專家黎

睇live似爆角

諗住睇下破唔破到燈見法撚上場咁正氣

>14

買柏林2nd 好過 法福班撚屌未撚醒咁

法撚16c

批准

65%控球 35%控球
都可以比柏林入一粒 唔死都無撚用

法撚係咁開角 無射中過

賓菲加炸完冇波入

個球假波黎

0中帶眼鏡踢波啦

防衛者

未吹雞呀

快，仲有兩球

係咪冇機啦

定啦

都幾肯定會斷利先

又法又利

個個都係法撚度炒車

斷法撚先 盲人射球
利仲可以信有神秘力量

法撚射咩鬼？

我未訓嫁咪諗住走我

賓菲加 你入未⋯⋯⋯
輸半啦屌

Book左時間聽日驗腦

有無人派我

有冇人知法乙咩事入左波紅左條友

條黑鬼走去串球證

球證買左主 嬲

法撚唔簡單 14射0射正

法撚CUP未

法撚入未 dllm

賓菲加 上呀

點撚樣踢波可以踢到14射0中

02

0-2

0比2

法撚可以訓先 0:2

垃圾法撚
冇眼睇

好波假到 訓了

0:2

屌追多球閪撚埋

法撚死全家

正氣

yes!

頭先補撚左主NG+和 屌你老母

癡線波

皇賭會 we trust

02收錢訓得

皇賭是咪法撚大船？

法撚個門on99

法撚入唔到人地龍就入自己龍 叻仔

屌比人走數！！！！！

Yes

法撚

who

Cls搞到比紅牌 個球證買左好多？

好彩有追客ng

買乜會咁樣補

買翻一皮客入 好彩

諗住法撚會11

下盤囉

買親猁都輸屌

佢想打人啵 個黑鬼 唔知做咩勁

法撚單刀唔入 好波

法撚單刀都唔入

高路高路掂唔掂

nice

下盤唔買反cup補和

法撚第一球射中

1.5b又贏

我9up

我會skip 外圍有傾古里

法撚和到 10 1 100

班人輸兩球先肯跑..

輸埋我都戒...

me

2k-20k-2k 唉屌

法撚拿拿聲輸多球然後全隊一齊去死啦
果一千幾百我當做帛金

I

ok

留tg 場波得你撐足我

利19.5b?

頂到

多謝你先

另一場4-2 不過客隊4

最後ALL IN注
300蚊高路FG
210蚊單球

傻鳩 100%既波都好擔心

3比2我食屎

好想再追法撚客ng

場賓菲加呢？

柏林頂到完場派我10 1 500

法撚應該一路刷到完場 外國巴打買over 21角有6倍

買防禦者好過啦

就你 留tg

15射1中 個前鋒食屎啦

無乜感覺 希望0:2完啦

我不了

發眼盲

買左下盤 俾次機會

自膠 睇錯 係派佢

堅？

似輸多粒 依家壓到好前 柏林聯等反擊

公道啲啦 都未完場

Me

有冇翻身注 得返$90 負債20k 仲要無工返

慘，炸左球

cls

堅呀 我不嬲唔撚手足

1834633

睇清楚先lm啦職乞們

柏林第3球

好彩知法撚同猁狗會閪，避左

引哂出黎block

1

法撚試下no goal先

大呀

賓菲加踢完就買落去

買多幾十蚊客ng先

買左帕林

大家洗唔洗做下功課先賭

盤口分析

有冇人派100 俾我叫下波
入唔到錢 贏左無感覺

屯門巴你走唔甩 一陣完場實抽中你

比次機會

但我個爐處女作

小財唔出

1-2

1:2

法撚呢場出撚左我1K啦

屌又假希望

追和 快

搵食過主

屌你老母法撚 2NG唔得既 你老母閪

係 放棄左了

炸唔炸？

又係og

屌法蘭撚9我

Real

似real 冇越啵

唔炸 og

依家先入點贏呀

3:2一生球迷

VAR

追和啦快手

+1

10分鐘反超

跟

no offside

你個爐好長氣

tldr

和到都難啦

你之後仲有一關係雙？ 邊場？ 想睇結果

3:2得唔得?以後唔叫你法撚

咁點解唔買下盤

咁DEL

一場2球og 唔差在12M

會 德甲其實都好假

利記入兩球thx

走左

特魯！

似比人入多粒

利14.5s 係咪穩？？？？

西咸goal!!!!!!

1：2西咸

利1:2

利狗

利記.....

利

利輸波了

利針埋

賓周加停曬手 贏左啦咩？

生活好都買

嘩

利有料

On9又開始爆角

利記不敗之身破喺閪咸

利記無不敗

有得睇猁輸波真係爽 仲要輸俾呢隊

啱啱乞完$88就有運氣

利輸波好呀 睇我名都知咩料

利....

利反cup

有無人敢買西咸ng

有冇同路

痢

利反cup先2.2倍

利下盤Gel

單蛇又羊

利狗為香港輸波

賓菲加入多兩粒一世球迷

唉冇眼睇 鳩買19.5b

韋斯咸win仲有3倍阿喂

西咸下盤穩撚過哈馬比

11倍買左500蚊客勝
希望開得出

利走下坡

幫叫

Lose3 k 休息

又中

歡迎重注對家
今日買咩都針

法撚追和 做球迷

輸完一場就洩左道氣

感動

不敗係咪得爺爺先可以有

實有 想利輸

依家下遊踢利抄馬體果套就得

佢停哂c啵

利-2c

法撚19c

追和啊法撚

有無人咁on9買利上盤

14 比左啲希望
3.3倍

大家有興見證利記第一場輸波

90和 最後一分鐘贏撚埋

法撚門前波子機都唔入

法撚好撚廢

利cup唔該

法蘭追和ok ?

唔買都唔會買利上盤啦屌

試下追和

14c想冰住。。

支持

輸20K 都追到 輸2K

利唔攻30分鐘 難d...

法蘭!!!!!!!!!!! 叫爆

Goallllllllll

未

15

16c

我無買睇左置頂姐

法撚係咪要屌

15.5b cashed

16

88>3000

17c

睇黎賓周加都係胸多吉少
一球球半又要輸半

18c

17cccccc

契仔個17.5 要爆火了

On9

已爆

18

利要爆角了

爆到傻d角

225
巴打留 tg

咩話？爆左？

3000係乜9黎？

22.5

馬會cashed

追到18.5b都仲想繼續追落去.......好驚

唔洗放棄住

利會唔會過30角？

@廢馬

又係佢中

又吊住條狗命

連還c

繼續追角先

追唔到就有機

19.5細點頂

刷到癲咗

228ok?

22.5都買?

佢成日中？

會唔會限時重抽

係

試下派我

法撚空難啦屌

次次都佢 派100 俾我叫下波都好
入唔到錢

訓算 晚安

天日中午 12點前冇
就抽多次

似和波

屌法撚垃撚圾

西黑

。。。。。。。。。。。。會唔會太耐

防護者 2.25大

人地派人地話事 老馮派咩

set 左鬧鐘 12 點醒

等多陣有12m架啦 痢

-5C

法撚20c. 馬會唔開即場角又贏

sor係我太串冇心的

屌爆佢老母

屌過1K去狗會但係佢過操作失敗 但又扣左我戶口錢點算

唔好咁啦你地 人地真係留名抽中咗 又唔係駛橫手 唔中咪下次再抽囉

@3 利主勝

我岩岩睇完呢個網站避咗冇買
唔係搵食

信不信由你

22

利2:2

走地補返19.5大

利22

19阿甲唔識買 單雙串起佢算

法比柯蛋。。

派錢球啵

幾耐無見過龍門柯蛋
利狗神秘力量真係痴鳩線

21.5c b

無啦啦18c

點派法

同問 我都比人食左錢

上次錫菲聯又係all蛋輸俾利

利究竟反唔反Cup到呢？

點撚樣可以 個戶口係扣左錢 但馬會又無加到

追利反cup!!

好似要等
依家咪好似我咁on 99

邊場

防禦者
之後2場 唔穩

我今日都係咁扣左我3k，之前試過，過一兩日回俾反你户口

利記-6到

角大點都贏

pps即時入錢失敗不嬲要等過數架

19

-4C

利係咪禁屌緊？

19c

20c

20

Cls

-3C

中 又吊終條狗命

最高記錄係咪26c

21c

極限禁屌

追角上樓

護完空門變角球

-2C

仲追唔追好..

30角完？

角大派錢

刷撚完未

24.5b 得2.4倍

利記一日未贏都追c

開一開又連幾c 屌你老母咩

高路高路廢到

利記落後必有大角

點買法 想gun

我都想買 買唔到 針

-2C啊

23.5細會唔會玩命

-2//-3角

投注站係咪禮拜三開？

我18.5b入唔到，都覺得自己on9

刷角機 痴撚線

買小小 追左5注角大都中

你鍾意咪咪直屌主勝 一係買主盤

23.5b all in 一個月糧

all in 咗

利肯斷啦掛

22c

又贏

22！

-3C...求下比埋我

-1C

頭寒啦俾利贏波啦

22.5 -1

寧願輸角

唔追角大仲賭咩波

24.5 all in ed

俾埋1C我先啦

有冇人 轉數快入錢 比狗會食左錢?

洗唔洗睇尾

韋斯咸不嬲鍾意送角

沙拿一爆右面就100%角

唔洗啦 尾唔會有影響到依場

角細黨全軍覆沒！

防衛者大波100%

未試過

收到

利屌入去未

ALL IN JOR 23.5S

Cls 利又贏

Goalllllll

Cup

3:2..

3:2

神秘力量

仆街無C了..

可以放棄買角

仆街 咁咪停角囉

猁cup左 唔追角了

暫時未試過食

炸未

又係80分鐘入

俾埋個C我先反cup 啊

追咗1萬24.5b

刺巴起身未
等人買球

香港

真係80未贏就買得主勝

仆街追左一注角即入

有無機會10分鍾3C...

又贏cls

買完4.5/5 大，即入

大家一齊支持韋斯咸

。。。

成日有人話過數俾馬會食錢，完全無試過
身邊朋友都無

到西咸攻

想佢失分都唔得

贏緊波就難講d

分分鐘隊多1-2粒

好似停左。。

好似得 FPS 先有問題

玩撚完

銀行問題

猁反cup ，就冰角

Nba?

我岩岩fps比佢食
有冇人試過? 最後有冇得追返

幫手屌角鎚仔追和就有角

我個反cup 1.87入 你地幾多 補唔補飛好

同鏝一樣
對李城一入就無角到完場

-1c

差1C啊

幾時既事? 最後有冇得追?

no gold 仲有1.55？

利已經無再禁屌了

強隊贏緊係拎控球權啦 仲同你攻咩

就係啱啱 我都唔知點好而家

刷多幾隻c，大家開心

又開始妹波

利開始控傳了

33 準備

42cls

42

有哂record點都會比番你既

頂住呢個比數得唔得
0-0 兩球
利2-2 半球

會過返 但要等

4:2 goallll

4:2

仆街比多3隻角啦..

利= 賭狗福星 咁都走盤

4-2 ng cashed

唔通要穿盤

5-2未

輸壞法比安司機個球

好彩炸

Var

炸？

好

ng jumped

俾1C我先啊

炸完對家入

驚西 留定名等派

炸完對家快入

23.5S 頂住

炸完就⋯

23

咁都唔入

望都望你贏買咁大

-2....

23c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

23c

yes

咪係

幫你集氣

lm jor 抽me thx

食角

食c

反正都係唔爭在刷多幾個

食左角 屌

試下比多球睇下

咁都食C..屌你老母

西咸氣數已盡降班了

屌明明24c

屌你食角 救命架大佬

-2C 求下你

又神秘力量 唔比角

數多兩角等收錢 抽me thx

ching 試過?

利入多球

作客入到英超黑社會兩粒
落到英冠夠吹一季

放心啦 狗會最多就係錢

5分鐘2c gogogo

ok 贏到10個抽2個派100
呢兩日輸到仆街 自己都要追

+5...比2C我啦

集氣

-1c ar

Im

冇 我就咁過銀行過數 冇入過FPS
依到好多巴打都試過等一兩日就退番比你

cut

祝你收米

繼續攻啦 無時間啦

刷角啦

唉 針撚埋

24！

又見一萬要追，慘

好 thank you!!

24c

-1...

23.5b 收錢

又食c

比多隻啦屌

結算完就有

吹雞完場

24ccccccccc

有冇開左

24完

25不過唔比開

24.5b比人食c

24.5b

屌你老母球證

卡24位師兄好慘...

輸到冇感覺

....

點解仲有錢

停手啦。。

屌你老母球證 你老母閪咩 食2隻C

食左2c

gg上天堂

薯條犀利

好彩有你 我23.5b先有得收

原來係你

開到邊一隻